{"8":{"tweeter":"teszt elek","email":"teszt@elek.hu","category":"vicces","tweet":"\u00c9rdekes dolgok zajlanak mostan\u00e1ban az ELTE IK h\u00e1za k\u00f6rny\u00e9k\u00e9n. Az #iot ter\u00fclet\u00e9n f\u0151leg @adamtarcsi fogja \u00f6ssze a projekteket. Minden \u00e9rdekl\u0151d\u0151t szeretettel v\u00e1r a Szoftvertechnol\u00f3gia laborj\u00e1ba.","likeCount":10,"id":1463474533},"11":{"tweeter":"tomi","email":"tomi@tomi.hu","category":"fontos","tweet":"\u00c9rdekes dolgok zajlanak mostan\u00e1ban az ELTE IK h\u00e1za k\u00f6rny\u00e9k\u00e9n. Az #iot ter\u00fclet\u00e9n f\u0151leg @adamtarcsi fogja \u00f6ssze a projekteket. Minden \u00e9rdekl\u0151d\u0151t szeretettel v\u00e1r a Szoftvertechnol\u00f3gia laborj\u00e1ba.","likeCount":9,"id":1463474521},"24":{"tweeter":"asdf","email":"asdf@asdf.hu","category":"erdekes","tweet":"\u00c9rdekes dolgok zajlanak mostan\u00e1ban az ELTE IK h\u00e1za k\u00f6rny\u00e9k\u00e9n. Az #iot ter\u00fclet\u00e9n f\u0151leg @adamtarcsi fogja \u00f6ssze a projekteket. Minden \u00e9rdekl\u0151d\u0151t szeretettel v\u00e1r a Szoftvertechnol\u00f3gia laborj\u00e1ba.","likeCount":6,"id":1463474526},"31":{"tweeter":"bek1","email":"bek1@wf.hu","category":"kotelezo","tweet":"\u00c9rdekes dolgok zajlanak mostan\u00e1ban az ELTE IK h\u00e1za k\u00f6rny\u00e9k\u00e9n. Az #iot ter\u00fclet\u00e9n f\u0151leg @adamtarcsi fogja \u00f6ssze a projekteket. Minden \u00e9rdekl\u0151d\u0151t szeretettel v\u00e1r a Szoftvertechnol\u00f3gia laborj\u00e1ba.","likeCount":16,"id":1463474539},"37":{"tweeter":"tomi","email":"tomi@tomi.hu","category":"fontos","tweet":"ajsdfhlaksjdf\u00e9ajksdfhsdf","likeCount":6,"id":1463477766}}